其實有冇可能唔戴口罩？

我知戴口罩係驚比人點相
但戴口罩真係好似搞事咁
搭親車都聽唔少人講
：光明正大洗乜戴口罩？仲唔係為左搞事？
我知佢哋唔會明，亦屌唔化幾多個人
但我諗緊有冇可能大家光明正大用自己身份為自己香港抗爭？

得 你唔驚俾人秋後算帳就ok囉

要抗爭一定要市民支持
戴口罩令市民反感

如果全部唔帶 佢抽曬咁多人算帳？

旺角咁撚多人有口罩都俾人拉，仲話唔戴口罩

唔洗理人地講咩

嗰刻你覺得有需要就戴，冇需要就唔戴

有口罩都比人拉 咁你戴嚟做乜？

想討論出個結論
但睇嚟大家自己已經有結論

咁就好，到時顧好自己再顧人地

淋病光明正大點解唔敢單刀行入旺角市中心？係咪身有屎？

屌你真係冇撚腦
就係有戴先係部分人俾人拉，仲有機會打官司

咁你諗既係咩？
一班人戴口罩勇武之後會撤回，最後大家功成身退？